[有圖]係地鐵上面見到咸濕佬睇咸故睇到扯晒

又抄post

你點知佢扯曬

巴士黎喎大佬，點會係地鐵呀？

中秋節快來臨了。我家裡的人個個都準備好月餅送給人，我一見到這東西送來送去就覺得煩了。我便開著車到外面兜兜風，突然，我母親叫了我一聲：「呀男，等一下先別走，有話跟你說。」

聽到母親叫自己便問了：「什麼事呀？」

母親說：「呀男，你去一下四嬸的家鄉把今年的月餅送過去，我忙得走不過來呀。」

我當時鬱悶起來了，那個四嬸的家鄉遠得不得了。加上他家裡這麼窮，每年回禮都是那些劣質月餅。

其實四叔是個老實人，但四嬸卻是一個貪慕虛榮的女人。四嬸嫁了給四叔後就老是吵架，老是說自己嫁了一個窮鬼，斷送了一生幸福……

我拿著一盒「七星伴月」和紅油等等開著一輛普通的馬自達ｒｘ８到了四嬸的家門裡。當時四嬸的鄰居都跑過來看著這麼有錢的人跑到了這鄉下地方，正在議論四嬸會有個這麼有錢的親戚。

四嬸看到後自滿得拖住了我的手帶我入屋裡，當時我看到四嬸時，發覺比我想像中還年輕成熟，屁股和奶子都時常豐滿。看到後，小弟弟也不知不覺硬了起來。

進到屋裡發覺空間小得可憐，只得一個廚房、睡房和廁所。廁所還一干旱多用，小便、洗澡、刷牙都在這廁所裡，加上廁所門都是破爛的。

四嬸倒了一杯茶後，我便打開禮包袋拿出月餅和紅油、鮑魚等等放到桌上。

四嬸見到了這麼名貴的禮品後笑著說：「別這麼客氣嘛，大家自己人了還買這樣的東西，幹嗎破費呢。」

雖然她這麼說，但她心裡其實很想要。這禮品的費用已經高出四叔的一個月工資了。

我問：「四嬸，四叔他什麼還沒有下班呀？」

四嬸說：「是呀，他去了東莞建築廠。大概下個星期才回來。」

我聽到後心裡有一種莫名其妙的興奮。我看了看表已經晚上八點多鐘，四嬸見到天已黑了，便留我吃飯，我只好留下來了。

當吃過晚飯後，已經１０點多鐘了。我便準備起程回家了，四嬸卻叫我住一晚，怕天黑回去危險。我心裡都求之不得了。

我食過飯後，四嬸洗澡時，突然停電了。就听見四嬸說：「哎呀，真是的。一個月停幾次電。都不知道搞什麼鬼？」

回帶？

當時屋裡漆黑一片，四嬸被上麻布就找蠟燭來。由於屋裡太黑，被椅子摔倒在地上，「哎呀」了一聲。

我藉著月亮一點點光看到四嬸摔倒在地上時，我走過去，故意說：「四嬸，你在那裡，沒事吧。」

我便走到她身邊，扶她起來，我手突然向她的乳房摸去，她叫了一聲。

我還故意說：「四嬸，這裡什麼都看不見，我扶你回房吧。」

四嬸以為我真的什麼不見，只好給侄子摸著自己乳房都忍著不出聲。

我扶了她上床後說：「四嬸，你撞傷了那裡，我拿藥油幫你擦一下。」

只聽四嬸說：「給這破椅子撞到大腿上了，呀男，現在這麼黑你什麼能幫我揉藥油呢？留給明天吧。」

我立刻說：「不行，如果撞傷了要立刻擦藥油的，否則以後會風濕的。」

我便在她床邊拿起藥油來，藉著月亮的微光看到四嬸身上只被著一件麻布，什麼沒穿了。

我說：「四嬸，我現在大幫你用藥油揉一下傷口位置，如果痛就出聲呀。」

四嬸只好「嗯」了一聲。

我心裡好興奮，我慢慢在把四嬸雙腳扒開ｍ字形，因為她以為我什麼都看不見就沒有擔心了。

當四嬸雙腳成了ｍ字形後，我隱約看到四嬸的那個肥肥的蜜穴，沒有陰毛？

四嬸居然是「白虎」來的。

我故意說：「四嬸，由於太黑了。我什麼都看不見，如果我摸到你傷口正確位置你就叫一聲吧。」

只聽到四嬸「嗯」了一聲。我便順著她的大腳內則慢慢的摸上去。突然四嬸叫了我一下：「呀男。」

我故意問：「什麼了？」

四嬸還是沒勇氣說出來。當然我心裡跳得好厲害。我手一下子摸向她的陰唇裡，四嬸叫了出來：「哎呀，這是……」但最終還沒說出來阻止我，可能怕不好意思說吧。

我就故意說：「四嬸啊，這就是傷口位置呀，我幫你吸一下瘀血出來再幫藥油。」沒有等到四嬸回應，我把嘴含住了她兩片陰唇，用力的吸。

四嬸那時叫了起來：「呀……呀男……不……不要……這樣……呀……呀不要……不要……這樣吸呀……呀……你……你停一下… …先……先停……呀……呀……先停一下吧……呀……呀……」

我便故意說：「四嬸，你忍一忍吧，這樣會有一點點痛，好快就沒事了。」

我便越吸越大聲，更把她的陰核吸吮著。

我感覺到四嬸的蜜穴開始流出陰液來了，我立刻把藥油塗上了她的陰穴裡。

由於藥油擦在皮膚上會有稍微熱熱的感覺，更何況塗在敏感的陰道上。當然四嬸的陰穴一定很癢很熱的感覺。

四嬸叫了起來：「呀男，這藥油……很熱……呀……呀……不行了呀……呀快……拿清……水來……幫我洗一洗好熱呀。」

我故意說：「不用怕了，這種藥油是有這功能的，這樣才會好的。最多我再幫你揉一下吧。」

四嬸感覺到陰道有癢又熱，又不敢說藥油擦到陰道裡，只好忍著。

我說：「四嬸，現在我幫你吸一下傷口你就不會這麼難受的了。」

我便用中指和食指玩弄她的陰唇，把我的陽具握住後。由於停電後實在太黑了。四嬸肯定什麼都看不見。我只好慢慢地握住了陽具打起「飛機」來，便把頭再次移到四嬸的陰穴前舔了起來。四嬸當時叫得像呻吟一樣。

突然有一股液體噴了我臉上了，才知道四嬸洩了出來。四嬸也知道自己的愛液噴到我臉後不知道什麼好，我便故意說：「四嬸，幹嗎有水的？」

當時嚇得四嬸把身體縮了回去後，用麻布再好好把身體包好，說：「是這樣的，我剛剛口渴了，拿起了床邊的那杯水不小心就掉了你面上了。」（這樣的藉口也給她想到）

我便故意說：「哦，原來是這樣的，但是這水鹹鹹的，味道也不錯呀。」

我想當時四嬸的臉肯定害羞的不敢出聲。我藉著月亮的光看著四嬸躺在床上時，勾起了我性慾，我真的恨不得把她強奸了。但也不能亂來，要慢慢來才行。

第二天早上，我經過昨晚的事後，真得不想走，好想再慢慢探索一下四嬸的性感身材。心裡一想，給我想到一個壞主意。

咁大隻字

傻撚左？

more

我就對四嬸說：「四嬸，我能不能在你家留幾天呀。因為回到家裡又要我管公司的事了。煩都煩死了。我留幾天在你家輕鬆一下，你教我游泳好嗎。」（其實我早就會游泳了）

四嬸卻說中：「好呀，返正我在家都沒什麼事做，有你陪陪我也不錯。」

聽到了四嬸這麼說，我心裡興奮起來了，便帶著她出城裡買東西逗一下她開心。

那一天，我帶買了名牌衣服和一條金鍊給她，四嬸老是挑著名牌衣服，泳衣就叫我隨便幫她選一件。還帶她到高級餐廳吃飯。她就開心得不得了，還跟鄰居說侄子請她到西餐廳吃飯還送金鍊給她當中秋禮物。

回到她家里後，她一直欣賞我買給她的名牌衣服和那條金鍊，我見到她愛不惜手。我便說：「四嬸，我對你這麼好，你晚上要教我游泳呀。」

四嬸一邊欣賞手上的金鍊一邊說：「知到了，『旱水鴨』。」

昨天我剛來四嬸家時，她還很客氣招待我。今天聽到四嬸用這樣的語氣對我說話那就證明我跟她的關係都熟悉起來了。

食過晚飯後，我迫不及待在叫四嬸快點準備帶我去游泳。四嬸說：「行了行了，今天我顧著挑衣服，沒時間選泳衣。你幫我選了什麼漂亮的泳衣呀？」

我立刻拿了出來，四嬸看到後，說：「哎……這兩片布是什麼來的？」

我笑著：「這是泳衣呀，叫『比基尼』。這是最貴的了。是你自己叫幫你選的。」

四嬸看到這麼性感的泳衣也不好意思穿，但也不想拒絕我。只有走到廁所換了走出來後。哇……好性感呀，豐滿的奶子和陰部的輪廓顯視出來，看到了好想把四嬸生吞了。

我忍住了慾火，跟四嬸來到了附近的湖里，那時晚上９點鐘左右，周圍有幾個中年婦女也在游泳，但她們是穿住衣服來游泳的。

她們看到四嬸穿這樣子卻說：「哇……這是最近好潮流的泳衣呀，你侄子對你真好，一仟多塊錢的泳衣呀。」

四嬸聽了她們這麼說也自滿起來，說：「是呀，這個侄子說要我教他游泳才特意買給我的。」

四嬸突然問我：「呀男，天這麼黑，晚上游泳你不怕嗎。」

我卻說：「當然怕了，就怕你告訴村上所有人，你侄子這麼大了都不會游泳呀？」

四嬸的了後卻笑了起來：「就是羅，你這麼大也不會游泳，真是『旱水鴨』來的，小心呀這湖也有點深的。」她便慢慢落到水里去。

我故意害怕起來，說：「哎呀……四嬸，你要照顧我呀，我好害怕呀。」

四嬸笑著說：「行了……快下來吧，放心好了……我會抱住你的。」

聽到她這麼說，便用了廓晶晶的絕招，後空翻１８０度漩轉插入水里後。

我假裝不會游泳喊著：「四嬸，救我呀……四嬸……」

四嬸游到我身邊抱住了我，說：「看你這樣子，跳水就這麼有型，在水里就像殺豬一樣。」

那時我心裡樂死了，假裝著不會游泳，緊緊地抱住四嬸，在她身上開始亂摸起來。我便用手扒開自己的三角褲在水里露出陰莖來頂住四嬸的屁股。令一隻手就在她奶子上亂揉著。

四嬸見到我動來動去後，卻說：「呀男，別亂動，我好難維持平行的。」

見到她這樣子，終於機會來了。我用手輕輕的解開四嬸的比基尼泳褲，在我假裝掙扎時，四嬸的泳褲慢慢沉了湖里也不知道。但不久，四嬸發覺自己下身的泳褲不見了，臉上紅得不得了，不知道什麼扮。加上附近也有幾個婦女在游泳。

只好忍著。但是她也不敢放開我，怕我淹死。

那時我開始對四嬸進攻，在水里用手大力的揉她的豐滿屁股，陰莖不斷在她的屁股中間摩擦。手指玩弄著她的陰唇。

四嬸開始發覺不對勁，便小聲說：「呀男，你別這樣。你的手快拿開。」

四嬸開始發覺是我來控制水里的平行時，才知道我是假扮不會游泳的，便推開了我，說：「呀男，快住手。」

我輕輕的說：「四嬸來吧。我等這機會好久了，給我操一下你的淫穴吧。」

四嬸一聽嚇得出不了聲來，加上附近有人在也不敢大聲反抗，小聲說：「呀男，你……你講什麼，別……別過來……我是你叔叔的妻子，你不能這樣的。你去那了？」

我潛入水里，慢慢靠近四嬸的下體，雙手扒開四嬸大腳，開始用嘴來吮吸著她的陰唇。

四嬸用手頂住我的頭但阻止不了我的侵犯。由於天太黑了，我和四嬸跟幾個婦女有一定距離，所以也看不清我們做什麼。我便浮上不面，解開了四嬸的奶罩後，開始玩弄。

四嬸邊呻吟邊說：「呀……呀，呀男，不要……快收手……呀……呀呀，這呀……呀呀這樣給人發現會……呀……呀呀……呀……呀呀不要呀……呀……呀呀……」

我開始對四嬸說：「四嬸，我開始要插你的淫穴了。你要忍住呀，別這樣大聲，她們會聽到的。」

四嬸聽了後，忙道：「不要呀……這樣做不行的，呀男，你放……呀……呀呀過四嬸吧……不要呀……呀……呀……呀呀… …呀……呀呀……」

我沒有理她說什麼，我靠近岸邊的石頭，一口吻住了四嬸嘴唇，左手揉擦著奶子，右手兩根手指扒開她的兩片陰唇，陰莖慢慢插入了四嬸的蜜穴裡。慢慢在加速腰力，我在四嬸陰道裡越插越深，旁邊周圍蒙出水花來。

我一邊抽插一邊說：「四嬸，我正在操你的小妹妹呀，舒不舒服？你的小妹妹吸得好弟弟好舒服呀……」

在抽插了２００多下時……便受不了這個刺激……將她緊緊一抱，把我對她的慾望全射在她身體裡……

四嬸感到身體一股液體灌入字宮裡時，頭突然靠了我的肩膀上，輕輕的說：「呀男，以後四嬸是你的人了，你要好好對我。」

聽了她這麼說，我開心的說：「當然了，我打算叫四叔到我公司打工，我會安排你們到我家住，到時候我就可以天天操你的淫穴了。走吧，我還沒操你的處女屁眼了。我們回家去操呀。」

四嬸還是害羞羞的跟我走了。

回到四嬸家，我跑到她的房裡時，一把抱了她上床，脫下所有衣服，用巨大的弟弟對住她的面，四嬸剛剛才接受我，現在還是害羞羞的不好意思，什麼說她也沒試過肛交，不是我告訴她，她不也知道，她輕輕的脫下褲子，抬高了白白的屁股後，用手慢慢的把張開了屁眼，紅著臉對我說：「呀男，你輕一點呀，我可是第一次做這種東西。」

我托住陰莖，笑著說：「放心吧嬸嬸，我會顧著你的了，嬸嬸我來了……」

所以讀書識字係幾咁重要

一野貼哂佢啦 好辛苦呀

貼晒啦

最想睇屌屎眼

好快講故台都變18+